【突發】人大代表：有居英權不可擔任公務員！

全國人大代表陳勇昨（16日）出席紫荊雜誌社座談會時指，要求所有公職人員依法宣誓，有利於大浪淘沙，為香港政治排毒，組成真正的愛國者治港陣營，認為應要求所有公職人員參照入籍美國的宣誓誓詞進行宣誓，和申報無居英權及雙重國籍。

全國港澳研究會理事宋小莊指出，要進一步加大公務員宣誓改革力度，包括擴大宣誓人員範圍及增加宣誓內容，建議加入「效忠中華人民共和國」的內容。

陳勇認為，政府應要求香港所有公職人員參照入籍美國的宣誓誓詞進行宣誓，指出在美國連普通老百姓都要求效忠，而香港如今連公職人員公務員都還沒有做到宣誓效忠，不能夠真誠地效忠中華人民共和國、效忠特區政府，因此需要從法律、政治、公務人員的操守以及輿論等各個層面落實「愛國者治港」。另外他指，政府應要求香港所有公職人員宣誓無居英權，申報無雙重國籍。他稱，根據《廉政公署條例》，公職人員指擔任政府轄下的受薪職位的人，不論該職位屬永久或臨時性質。

宋小莊說，《基本法》規定，公職人員宣誓效忠，只需要「效忠中華人民共和國香港特別行政區」，建議增加「效忠中華人民共和國」的內容。他續指，過往香港的公民教育只是好市民教育，沒有任何效忠的內容， 認為這點需要改變。

支持清算公務員

有外國護照就唔可以擔任公職

公務員都好多黃

強烈支持

絕對支持

清算正式入直路

支持

政府高官『居英權』家屬一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍/英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女留學澳洲)
食物及衛生局長陳肇始 (英國倫敦擁有物業)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

海外有物業都唔配做
違者依法充公其物業

今日割五城 明日割十城

行政會議成員？

支持！

咁有居加權、居美權、居澳權班人又點？

吓, 得公務員咋? 仲要半個月啦喎, 做未?

全部BNO人cut 晒中國籍啦屌
唔敢呀? 垃圾廢國

陶輝點算

快過火箭啊

要冚家不可有外國藉

係底褲好黃

標準係雙重，佢地話得就得架啦

堅無腦
大把外國籍既人做公務員
係針對英國?
特首就可以有?

支持等上面班人齊齊攬抄

個班藍血人仲唔死

應該會再細分 高級公務員豁免 淨係搞中低層公務員

好事丫。

BNO呢

係，針對英國
你都吹佢唔脹

家人有外國國籍都唔應該做任何公職

林鄭點算

有居英權既都退休啦

家人又點？

撐，順便追加退休後唔係香港 / 中國生活一律取消長糧，審視現有退休公務員有外國護照都要消取長糧

家人有都唔應該！

支共清算不嬲先一個個，最後一次過，唔使急

如果唔係有呢d亂港公務員 點會有今日

： 以為有人亂港就可以dump波鐘 日日出來返 實情係想出糧唔想做 份工要你出國家大灣區政策 又幫唔到手 樓價又調控唔到

： 又話自己係黃 黃到工都唔識罷 成事不足 敗事有餘 仲唔揾你祭旗

姐姐出嚟講兩句
做乜批鬥公務員

G持

講明係愛國者治港 起碼要D6以上啦
有咩理由要郁個ACO

岩啊

嘩
大換血喎

黑警唔計

有乜所謂 全世界都知係被逼

話支持個d肯定只係純粹想睇公墓園仆街既姐

Gogogo, 再去盡啲

腥港人又嬴

唔郁你郁邊個

大粒做乜要罩你？ 同你有親？

點解要攬炒 支持

今次唔計

今次係北京鬥藍
公務猿無得懶連登仔鬥黃喇

Overkill

快啦屌

剩係居英權？ 居美權唔計？

唔好淨係9吹

黃藍都照收佢地皮，只有紅，只能跟著習近平新時代中國特色社會主義走才是正道

黃務員

只限低級公務員

中高級不受限制

撐

起初，支那清算有bno的人的時候，
我沉默，因為我不是bno持有人。

…............

幾耐之前？

應該加咪入去，至親有，任何公職都唔俾做

正呀

屌喇 係咪應該要連座法 禁埋老婆老公仔女呀

應該家人有都唔可以做公務員

支持啊咪撚得個講字

根本所有公務員及其直系親屬應該禁止有外國國籍啦

笑人 辭職，以為有人血饅頭食班傻鳩

又補刀

Push

但柒婆渣緊BC

G持！

good news

支持啦 有咩理由食哂2家茶禮
係時候歸邊

陶輝典蒜？

即係BNO冇事
BNO冇居英權

唉

快手啦

3大white trash

有外僱都唔得

林鄭呢？

嗰啲話自己冇外國護照的高官 根本就係自欺欺人
例如：奠穴娥，冚家超，陸捌玖，獵得權，蚯騰華，劏房波....
家屬已經入晒外籍，唔通佢哋退休後會獨留在港享受國安法?

佢一早冇啦
佢啲老公同仔有

物先腐而後蟲生

天下紛錯，上無明主，公侯無道德，則小人讒賊，賢人不用，聖人鼠 匿，貪利詐偽者作，君臣相惑，土崩瓦解而相伐射，父子離散，乖亂 反目，是謂萌牙戲罅。聖人見萌牙戲罅，則抵之以法。世可以治，則 抵而塞之；不可治，則抵而得之

正解

又話旅遊証件
變相承認BNO

想知教師算唔算

其實幾時先做? 講左咁耐

受薪

BNO可以獲得居英權，唔該計埋

真心認同

講真公務員要愛國愛黨要計埋家人囉

唔同，有權申請5年簽證同有pr係兩樣嘢，而中國一貫都係唔認bno係國籍

但count唔count落公務員度

Good

至少一半人要走

唓，林鄭仲係無敵狀態

紫荊黨全面進場

我係Bno 持有人 但係我唔需要你支持

根本bno 持有人可以抱團走

子女呢????

九族之內有都唔可以啦一定
咁鬆架咩?

正，唔好俾佢停

鬥紅鬥藍，唯一出路

支持呀

屌你老母，其他國籍都唔應該容忍

雖然支持但係真係會推？翠主席都係美國人黎

共享中國人榮耀

三司十二局，立法會同行政會議都要

正呀, 入大直路

林鄭：屌你老母早響，我前年辭職唔好

諗好晒未 宣誓完又宣誓

共產主義鐵拳

👏🏻👏🏻👏🏻

真

準備換晒支那班人落黎

支持啊

黎料

咪係
就算特首無居英權，佢成家都有

佢自己唔係咪得

搬石頭打居英權的脚

最緊要禁班中、低級公墓員

首先佢係中國人

支持中央整治香港！

教畜 用pe堂講通識

教到d細淨係有力屌閪 還拖都無力 引體一個都做唔到

仲要叫人唔好打 失民意

BNO都叫有居英權呀
父母有BNO都可以有
支持查3代

舉腳支持

人大自己唔可以 仲唔攬炒埋你

個仔幫人搞移民離開中國嘅就可以做人大政協

豬九族

有冇汁？

777......

話左留島不留人佢會慢慢雞，沒有一個是無辜的，除左689外無人係北京信得過，不過689入到中南海咩？香港死局已定，買定花生,有得睇titanic

要就快 唔好等下個禮拜

支持大家都係中國人！我愛中國！

邊夠呀，查三代啦

點解唔計埋仔女老豆老母

做咩要郁大粒
奶得唔夠勁就唔會做到大粒啦
係我就郁班低級公墓員先

唔該，取消埋中國籍
唔該!!!
我爱习主席

公職人員逃亡潮

高官唔計

一人一信寄去人大支持啦！

絕對支持，必需要做

G chi

應該要連座法
本人及其家人擁有外國護照皆不可擔任公職
再括號埋只適用於香港

絕對支持！我們的高官都是對國家一心一意的

陶輝係咪可以返鄉下？🤔

唔怪得姐姐咁驚

昨（16日）

有美國，加拿大，澳洲護照又點計？

佢地家屬有，到完左咪一樣申請到佢地過去

應該要加埋直系親屬

作為香港公職人員, 必需根正苗紅

邵善波唔支持清黨鬥紅就一定係偽藍，加速萬歲

啲97前公務員 全部含啦

文化大革命

咁老婆仔女係英國人呢
或家人有bno
隨時拍拍籮柚去英國
咁大個國安漏洞都唔補

G 持警賊效忠黨，愛國愛港，偽進有責！

美加澳紐台歐呢

中國公務員一向都要查三代

算唔算係成功攬炒左

算啦 自己友知哂 對家死都唔認 真係吹唔佢脹

親屬住外國都唔得啦，點知佢地會唔會響外國比人當人質
林奠都係收左英國order做野啦

應該要配偶子女有任何護照都唔可以出任公職
甚至人大都唔可以
唔係點愛国者治港
點知係咪外國間諜
呢條友提出咁簡單嘅要求係咪想勾結外國勢力？

支持鬥紅 幾時真共產
玩到批鬥大地主？

公務員屋企人都唔應該有外國護照
唔知雜種計唔計公務員呢？

topic 打錯，唔係公務完係公職人完

一人一信要求人大 一錘定音

我支持埋直系親戚都唔可以有外國居留權添呀

一人一信要求人大推到公務員囉

查到你效忠過港共

貼去savehk佢地有人會做野架啦

人大咁講同否定中共高官有多重國藉差唔多
自己打敗自己

做到再講啦, 9成又冇件事得把口

有腦不可擔任公務員

賴

diu

唔做正契弟呀

贊成

做公務員唔可以離境

咁樣算唔算歧視？

繼續加速，支持真正愛國愛黨留低

宣誓完又DQ你
2邊不是人

岩啦 根正苗紅先得

昨（16日）...

不過遲早都會...

支持

準備幾時整翻d黨委書記？

係咪睇錯呀，公職完得20萬，計埋公職人完分分鐘有50萬，咩党鐵，ha ，icac都計公職人完
不要讓外國人把持香港公職，應該貫徹始終徹徹底底緊隨習路線愛囯者治港

比英文腸屌嘅呢？

好多舊制狗或者高級公務員丶pro.grade都有居英權

和申報無居英權及雙重國籍

再玩大D呀屌你老母
親屬有居英權都唔得
查三代 垃圾中共

公務員又然

屋企人有外國居留權都唔應該啦，等如俾個人質外國勢力

不適用於高級公務員

輸了輸了

屋企人有外國藉都唔得,容乜易晚晩返屋企勾結外國勢力

議員係咪公務員？

公墓園應該包埋喺公職人員
如果係公職人員應該仲多人

好波

老鍊都支持

都幾肯定
遲早如果仲有人考公務員
佢屋企人係有外國國籍
我諗佢都可以收皮

家人有外國護照或在外國讀書都不可擔任任何職級公務員或問責官員

搞低級係易 但冇價值
要郁緊係一齊郁

搜joke

子女有都唔得啦

cls!!! 根本家人有都唔做得！！！

將以個list 周圍派

搞埋佢地屋企人就清算，如果唔係根本阻唔到班公務員，錢就搵到65歲，屋企人就成家係外國投資移民同生活，同共產黨個情況一樣。到時退休要入外國籍易過借火

家人 親屬 唔可以有 外國國籍

問下林奠條臭閪先啦

其實如果冇入籍，衹可能有居紐權。

係咪想DQ行政長官?

所以人大就係講公職人員
人大英明

做就快 唔好等

你就想5+1之後先有呀

三師十二局首長唔係公務員體系，識玩

要擴展到屋企人先得

BNO都叫居英權既話BC叫乜？

NGO睇路

岩啦
起碼全體公務員要入黨先啦

支持踢走哂果d有bno人士

有部分教師係公務員黎

支持！！！！

親屬有都應該取消

唔洗諗呢d , 雙重標準是常識吧

佢地最恐怖係雙重標準

外國又唔主動比佢地做返中國人

做過狗九成九唔批

支持班奶共狗仲唔收皮

證監咁玩應該接近全部高層DQ

一早要啦

係犯法㗎，警察唔捉，或者律政司唔告咪得無法律講明犯法一定要捉一定要告

我都想知
Visa 同 right of abode明明兩樣嘢嚟

岩啦

唔好乜鬼都話突發先得架
昨16日，有幾突呀？

一有大新聞就拎公墓園出黎批鬥搶fo
雖然係連登萬試萬靈
不過都咪咁撚核突啦下話

撐呀

等乜撚野
係就以家做
老共自己都走唔甩呢樣野

大陸大把老婆仔女出晒國，自己做官貪晒國家啲錢

嚟啦嚟啦

bno有居英權
孽劉點樣算

唔好俾班公墓猿食兩家茶禮

689都信得過？

英明

執法上有需要

當然唔計

可以做特首

中共呢一著係做得啱，亦係考驗佢哋智力嘅時間
我一路都唔明點解會俾班港英餘孽spin咗去bno

第一，bno係近乎原生持有，當時做少少步驟已經申請到，亦係終身持有制，過咗期亦可以申請返，你根本冇可能知咩人有咩人冇
第二，bno係到而家其實都係冇居英權，就算移民都要5+1「考牌」

最大問題其實係現持有外國護照又做緊公職人員嗰班，明明呢班人先係最大影響力同有能力勾結外國勢力

居英權可以放棄一次

直程杙遊行出來表態支持

拿埋banner

林鄭..點算

要家屬都無，先係真正愛國者

但可以有美帝綠卡?

大撚把人話我係黃架，但係你唔好阻住我返工，支持勇武，然後走去食飯，so？

佢地既家人有咪一樣

個個宣晒誓先推

全面批鬥
文革2.0

Nice

起碼人大代表都要啦

連登： 越亂越叫好

有事就美國 無事就敵國

支持
睇班自稱黃嘅公墓員收皮

指出在美國連普通老百姓都要求效忠

連登仔繼續笑鳩公務員啦 心地鋪緊路全部市民要宣誓喇

一齊感覺大中國主義鐵掌

諗起個支那教授去左美國住

全港支持

竟然同美國誓詞比

"I pledge allegiance to the Flag of the United States of America, and to the republic for which it stands, one Nation under God, indivisible, with liberty and justice for all."
中共做撚到後面兩隻字咩

加辣
最好加到屋企人都唔可以有

支持 大和解

咪住，當年邊個部門攞得最多居英權呢？

任鳩佢講者

Add oil

同支那接軌好!!!

麻煩薪金都同支那接軌，唔好得把口!!!

我愛習大大

清完班居英權咪到BNO囉

家人有都應該唔俾

柒婆係中国藉
佢老公同仔先係英藉

支持呀，家屬外國籍都唔得就最好

反正都走啦

今日割五城，明日割十城

佢老公係英藉即係佢都有居英權

好！

直接由黨接收

哈哈！

絕對贊成，否則好難話自己愛國愛黨，揀 passport, 就唔好做公務員囉，fair deal.

成個香港都清算
包括奶共condom

咁多個司局長入面最應該捧曾國衛
無樓又無外國國藉
直頭係首長既典範
葉劉個d 黃皮白心真係要整頓下

強力支持，直屬家屬有外國國藉亦大為不妥

大換血

支持，直系親屬有外國居留權，正在留學或在外工作都唔可以，外國亡我之心不死，唔可以俾機會對方脅持人質

終於做返件似樣嘅事,支持支持.

比較支持高官及其家屬不能享有外國居留權，支持愛國

係連退休公務員都唔可以有居英權
有就即cut 長俸

正呀喂
我就係要依啲.jpg

德政中國偉大萬歲愛國吧

唔撚係呀 居然唔包BNO

好波！

要入藉中國

立左法之後.
我一定會投訴佢

非常支持

本人/直屬親人有外國居留權都唔應該比佢做公務員 咁多錢養隻唔忠心既狗點得

唔知依位高官有冇居英權呢

同強國講邏輯?

咁屠輝點算

有技術移民資格
有投資移民資格
有創業移民資格
有親屬移民資格
有資格移民

嘅所有都唔做得公墓猿

講啫，咁大影響唔會短時間做到

應該要包埋直系親戚

住外國拍片唱好中國比香港藍絲睇再賺YouTube錢，再拎埋香港長奉，公務員走精面典範

ja係好快到BNO

有BNO 唔等於有居英權

係就好呀 我第一個申請入去做

人工高 福利好 你唔做我做

正！其他國籍都唔俾啦

推到佢地老豆老母含家奶翠大大老母個閪

陳勇係攬炒真手足

堅守香港最後防線

push

加速

要清算埋自己

垃圾膠官呢咁

人治

等睇燒返上去果藏綠卡班文武大官度

有外國護照就唔可以拎長糧

support

"和申報無居英權及雙重國籍"
全包

有外國護照就唔可以擔任公職
有外國護照就唔可以拎長糧
有外國護照就唔可以 XXX

請接龍

禾有綠卡

有權拎返mpf

有bno應該都不可以當公務員！

急不及待想玩玩了

要放棄雙重國籍、居英權、綠卡先可以做公務員

我覺得仲未夠左

樓主pin唔該

警隊最多英國人

陶輝係中國人
唔同的

支持清算不局限於居英權

有冇source?

爹親娘親不及习习卒主席親

支持 最好包埋美加
本人愛黨愛國

宣咗誓最後咪又係要走

外國勢力

佢係共產黨 點同

咪又係司長級唔計

推爆呢班外國勢力

八大校長點算

中共呢幾十年政治運動

一向都係有左傾擴大化的問題

A 表忠100來計
B 見A表忠 就以120來表忠
c 就用150來表忠

大躍進同文革就係例子
毛澤東只想搞準中央一小班人
點知變成全國動亂 大小城市武鬥 內戰
生產陷入停頓

而因為左係政治正確同有利毛澤東權力
所以毛澤東都無正面阻止
呢種左傾擴大化(只能以上山下鄉做籍口解決堆人)
結果全國接近崩潰

香港其實都有
中共一直只殺政治 不殺經濟
但歷史同我地講

呢樣野唔係咁易

家屬都唔得啦屌

支持！！！

愛國唔計

直頭家屬有都唔可以啦
間諜黎

楊潤雄點算

依家政府傾緊大陸免試落嚟香港做醫療做公務做教育
14億人人人都做得 香港遲早換晒血

球證旁證足協都係自己人
驚咩？

對外就同市民講已經處理好國藉問題
媒體起到底就話指控不實
外國都出埋聲就屌鳩對家干涉內政
市民追擊就犯哂國安法夜晚上門鎖鏈塔人
然後另一邊廂照計劃繼續清算香港人

我覺得政府唔會去搞呢樣野, 要搞早就搞左啦
太多人有外國國籍, 政府又點會去做D傷害到自己利益既野

A

有外國護照既公務員及其家屬應該即時收監, 踢走漢奸賣國賊

成班祟洋漢奸根本冇諗住效忠中國

支共：Sor自己人唔計

淨係公務員邊夠, 直系親屬都唔可以有先啱

支持啦屌

總之有外國護照就唔得🤬🤬🤬

支持呀 早就應該啦

鬥紅好易出事

咁即係啲鬼佬首當其衝？

係真唔係呀

子女都唔可以啦直頭
你地中國人黎，去外國做咩賣國賊

唔夠，九族都應該計埋

我係中國人呀屌

三年內

仲洗你講，葉劉即刻跳出嚟護主
前任或現任高官，只有葉劉暫時唔係外籍
689，777 及一眾『外籍高官』都唔敢蒲頭

強烈支持，最好家人有都唔可以做

689澄清咗自己同仔女從來都冇英國籍啦

龍蝦就放棄咗

其他國籍呢？

任命高官就算啦，公務員真係搵自己笨

支持人大

徳政

中国專業清算師

強烈支持屋企人有居英權都不可擔任公務員
成班勾結外國勢力可恥

大鬆啦, 而家係大戰略時代, 敵我要分明一點
我建議: 上三代直屬, 下兩代直屬, 有家人有外國籍都要DQ 公職, 不論你宣誓與否

errr。阿宋小莊，你是根據乜嘢法律賦予你權力來講這一番說話？不如我幫你答，係基本法賦嘅言論自由。

而你所講嘅說話又係根據邊一條法例作為基礎？我又同你答啦，係阿夏寶龍，根據基本法賦予比佢嘅言論自由，所講嘅所謂“愛國者治港論”。

即係冇法理基礎咸家鏟！

仲要賠返過去出過嘅糧！！！
做咗30年就賠返30年！！

習近平點算。。。佢冚家都唔係中國籍

支持，有外國資產都唔應該

你有無証據？唔好鳩吹

簽完就再搬龍門

支那匪蝈，仆街啦

皇軍唔計公務員
強國最鐘意玩豁免

居英權應該係講梗97前嘅居英權計劃
其實唔dq佢先係傻仔

最初就話驚啲人走晒姐
而家中國睇自己係世界大國 唔識驚
公務員人工都高到一定請到人
仲可以順手換血換自己人

仲要有居英權嘅 除咗狗 都係高級公務員
Dq遲咗啦

根本有歐美加澳護照都唔得喇 唔係點到支那人交代？

葉劉淑儀：任何對公務員無理攻擊 損害國家及本港利益

新民黨主席葉劉淑儀出席一個電台節目時表示，本港區議會並非政權組織，認同特首選委的組成毋須加入區議員，但她指，區議會擁有政府資源，亦有影響力，有需要宣誓效忠《基本法》及香港特區。

另外，葉劉淑儀在本台節目《千禧年代》表示，近期有人無理攻擊新任食物及衞生局常任秘書長劉利群，包括標籤劉利群及其丈夫、社聯行政總裁蔡海偉為泛民陣營等。葉劉淑儀說，有人在中央提出「愛國者治港」後大造文章，她認為任何對公務員的無理攻擊都會打擊公務員士氣，損害國家及本港利益。

葉劉淑儀表示，劉利群擔任食環署署長期間，沒有盡快清理地區「連儂牆」並非劉利群一人責任，認為當時清理「連儂牆」與否，涉及一宗司法覆核案的判決，劉利群只是依法辦事，事件亦涉高層決定，外界不應只怪罪她。對於有人質疑劉利群擁有外國國籍，葉劉淑儀認為，大批公務員回歸前獲得居英權，當年中央政府寬大處理，外界不應翻舊帳。

她又指，由港澳辦及中聯辦副署同意官員升遷的建議並無必要，認為公務員升遷機制行之有效，獲提拔的政務官一向優秀，過往例子包括特首林鄭月娥及前特首曾蔭權。

姐姐即刻驚到出黎辯護

包埋屋企人先講啦

限就徹底D
成個家族都唔准有

然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

咁有支那以外的其他國家居留權呢

做公務員要愛國愛黨，最好身體力行行共產制全部$3600一個月

總之直系親屬都唔可以有
上一代 配偶 同下一代

尿就黃

睇吓幾多人將仔女送去外國讀書同移民，就知點樣玩支那先係最啱
只要夠多支那廢老同藍屍信支那，自己就愈易走

直系親屬都唔可以有

最大個班先處理

屋企人唔計呀

好！支持！

特首、高官、建制派唔算公務員
反對派呼吸都會危害國家安全

然後屋企人唔計

中央點名要搞咪又係要跪低

Operational needs

支持
我知道林鄭成屋都係

指出在美國連普通老百姓都要求效忠

過多排全港都要宣誓
認真想問下大陸市民有無做緊宣誓儀式? 唔係擔任公職

首長級係

政治委任，三司長、十三局（副）局長嗰班先唔係

有家屬都唔得
表親堂親都要計埋

抵撚死

公務員家屬都唔應該有啦屌你老母

然後加多句「首長級除外」
搞掂
肯定咁樣玩

大陸都唔俾裸官啦
香港班閪官

咁搞法英國人只要將居英權派哂畀香港人同鄰國人就可以滅國子彈都唔洗出

港豬公務員話咁到時咪放棄外國國籍囉！

反正都簽左宣誓繼續返工，公務員的訴求就是返工

建議外國政府一律唔好比香港公務員移民

有無sources?

仲有簽左宣誓班公務員，有幾多個係真誠效忠呀

效忠中國香港政府仲想諗住走? 一世架啦，永冇翻身!

永遠留係香港吧啦

全力支持！

肯定唔會做

驚咗美國英國佬

大國崛起

Time to revoke the dual nationality / citizenship arrangement

到時咪又係各種強雄式闡釋講到最大果班人可以N重國籍

其實真係唔俾政府工有外籍 我諗一般香港市民係冇乜異議
連同唔俾錢公務員送仔女去外國讀書
算係中共同香港嘅普羅大眾 極罕見嘅共識
所以中共真係唔好齋吹

講左咁多都無sources

呢個好

有BC 唔可以領長糧

XG01
公務員宣誓｜陳勇倡申報無居英權 宋小莊建議加入「效忠中國」

政情

撰文：周皓宜 2021-02-17 19:32 最後更新日期：2021-02-23 11:29

全國人大代表陳勇昨（16日）出席紫荊雜誌社座談會時指，要求所有公職人員依法宣誓，有利於大浪淘沙，為香港政治排毒，組成真正的愛國者治港陣營，認為應要求所有公職人員參照入籍美國的宣誓誓詞進行宣誓，和申報無居英權及雙重國籍。

全國港澳研究會理事宋小莊指出，要進一步加大公務員宣誓改革力度，包括擴大宣誓人員範圍及增加宣誓內容，建議加入「效忠中華人民共和國」的內容。

陳勇認為，政府應要求香港所有公職人員參照入籍美國的宣誓誓詞進行宣誓，指出在美國連普通老百姓都要求效忠，而香港如今連公職人員公務員都還沒有做到宣誓效忠，不能夠真誠地效忠中華人民共和國、效忠特區政府，因此需要從法律、政治、公務人員的操守以及輿論等各個層面落實「愛國者治港」。另外他指，政府應要求香港所有公職人員宣誓無居英權，申報無雙重國籍。他稱，根據《廉政公署條例》，公職人員指擔任政府轄下的受薪職位的人，不論該職位屬永久或臨時性質。

宋小莊說，《基本法》規定，公職人員宣誓效忠，只需要「效忠中華人民共和國香港特別行政區」，建議增加「效忠中華人民共和國」的內容。他續指，過往香港的公民教育只是好市民教育，沒有任何效忠的內容， 認為這點需要改變。

全國政協委員、資深大律師胡漢清說，「愛國者治國」和「愛國者治港」是基本邏輯，「愛國者治港」在港存在爭議，很重要的原因是「一國兩制」在香港缺乏思想引領，香港所有的大學，包括香港大學、香港中文大學和香港城市大學等三所大學的法學院，沒有一門關於《基本法》和《憲法》知識背景的課程。

不如以後要加入支共先可以做公墓猿

咁順便禁埋裸官啦，由刁大大做起

官立中/小學嗰d?

咁呢個真呀

全力支持
最好連家人都唔可以有外國護照

全面支那管治
樓市gogogo
人工backbackback

家中不能窩藏外國勢力間諜

點解可以豁免

換句話講 BNO平權

Gogogo

咪俾我估中
到時啲公務員走晒
政府又呻唔夠人
就會批准廣東省合資格既人
係香港做公務員

不如玩大啲 本人同直系親屬有非香港既居留權都冇撚得做
咁就比個叻你

唔洗估都知你中

文革內鬥開始
想睇邱騰華局長咩下場
揸返樽基本法腐乳

話左留島不留人 入大直路無人救到只有一齊加速 藍黃一齊死 super打和，只剩下紅 大紅 粉紅

廢柴，做啦

幾時實施？

其實應該整個鬥紅遊行，藍紅黑都冇得出聲

快啲啦
唔做正契弟
仲有你幾時取得BNO嘅支那籍亮劍呀？

唔夠呀 要連直系親屬都唔可以有呀

如果唔係第時佢仔女/老婆老公幫佢申請咪做賣國賊

不如延伸到有直系親屬外國藉都唔可以

原因：有直系親屬愛國藉，移民易過借火

葉劉話人大鬥紅

快啲啦，我想試下被逼辭職呀

嘔返啲人工出黎啦

食住上！何止公務員本身，直系親屬同樣需要

我就得特衰護照同中國籍，最愛國就係我，幾時畀AO我做吓

有bno應該無哂福利包括醫療公屋

最後咪又係自己人唔計

都係嗰句
市民個心唔係你度
你做幾多野都只會係表面野
我唔做政府工我就連扮愛國都唔駛

好彩我冇
有得做政府了

林鄭落台第一步係搭飛機返英國

到最後一定會清算埋民建聯

官立個d一定係，但仲有其他舊入職個堆老師好似都係
我以前間中學唔係官立，但有聽過有d 老師係公務員黎

醫管局、職訓局就聽過仲有公務員，津校冇聽過喎。

居英美澳加紐都唔應該有 仲有佢地既仔女孫等都唔可以有 因為唔係真正中國人 咁又點愛港愛國呢

愛中國 愛香港

由下面搞起
等上面一路沾沾幫你推

係家人有都要

快!

比根正苗紅既純種中國人做就最啱

清算完黃絲
跟住鬥藍 再嚟鬥紅

條傻閪仲敢返去咩，入藉大灣區啦

agger, 咁愛國一係斷六親啦，外國勢力搞亂你屋企呀

應該有外國國籍不能擔任公職包括立法會、區議會…

推

有幾多公務員有入工會

一定唔可以，直屬親人有都唔可以

人大代表DQ 柒婆~!!!

btw...Source 呢?!

十分支持

呢個肯定啦！
兆波兄未結婚前已經係英國公民

做個勇敢中國人

係咪有美國加拿大藉就無問題？

佢地一定加速攬炒。
而家中國咁多錢起香港，仲唔一下玩殘國交所

攬炒

岩啦
鬥紅 玩文革 鬥到你班臭閪互相懷疑

林奠孌condom 了

從來沒有被人民選出來的人，可以當「人大代表」

被共知道你班公務打都唔識還手，重唔做抵你

大家一齊走啦, 由中共留島唔留人, 依家大家都喺同一條逃生船上.

最緊要記得賣樓帶埋D資產一齊走, 呢家中共冇錢啦(扮貿易戰, 其實係已經冇hard currency買外國煤,龍蝦, 酒, 台灣農作物), 唔趁佢病攞佢命仲等幾時

BTW, 大家走還走, 小心土匪發窮惡.

謝振中出

宣誓就係試底線，等班唔簽的走曬就可以落重藥

又係果d咩身先士卒 要探路

德政

一定要首長級及其家人全為愛國愛黨

抵死嘅
之前話公務員宣誓，班公務員仲出嚟響度慶幸話淨係新入職先要

後尾又話包埋部份重要位置先要，又冇反抗冇表示

之後全棚人一次過宣誓

而家就再郁你國籍問題

屌佢哋，就話你妒忌我人工高/屌同路人/有公務員俾人拉架/唔係個個都想移民

咁你係咪佢哋

應該以後還有排玩

最終目標一定係更換所有本地香港人的職位

把所有位都留給在香港讀書的「中國大陸學生」及即將來香港的中國大陸人

啲代表on9唔係講笑架

請問聲有 BNO 算唔算雙重國藉????

還是BC先計????